{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/tong-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Tong Stay"
    },
    "text": "統営ゲストハウスであるTong Stayは居心地の良い環境にやさしい客室を提供します。 統営中心部から3.7kmの距離に位置するこのゲストハウスは、簡単な朝食とセルフサービスの洗濯サービスも提供しています。 また、閑麗海上ケーブルカーと地下トンネルは1.2km離れており、統営港は3.4km離れています。 ゲストハウスは金海国際空港から90km、統営バスターミナルから8.6km離れています。 共用ラウンジで宿泊客同士が交流しながらゆったりとくつろげ、客室はエアコンと暖房設備を備えており、全客室に室内バスルームが提供されています。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Tong Stayはどのようなゲストハウスですか？",
            "answer": "Tong Stayは居心地の良い環境にやさしい客室を提供する統営ゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayの位置はどこですか？",
            "answer": "Tong Stayは統営中心部から3.7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Tong Stayは簡単な朝食とセルフサービスの洗濯サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayから閑麗海上ケーブルカーと地下トンネルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Tong Stayから閑麗海上ケーブルカーと地下トンネルは1.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayから統営港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Tong Stayから統営港は3.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayはどの空港からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "Tong Stayは金海国際空港から90kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayはどのバスターミナルからのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "Tong Stayは統営バスターミナルから8.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "Tong Stayのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は10:00までです。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayの共用ラウンジはどのような施設ですか？",
            "answer": "Tong Stayの共用ラウンジでは宿泊客同士が交流しながらゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "Tong Stayの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "Tong Stayの客室にはエアコンと暖房設備が備わっており、全客室には室内バスルームが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 511
    }
}